有去支持既澳門巴打唔該入一入黎

我都係澳門人 本身以為係一個人孤獨咁去支持 點知一落船發現身邊全部都係澳門人著晒黑衫 我好感動啊 雖然只係小數 但終於唔係完全係人地口中既澳豬

一句講晒 香港人你地唔係孤軍奮戰架！
香港人加油